/* Header in accessibility canvas description */
"%d mind maps." = "%d 张思维导图。";

/* Title Accessory View, trial X Days Remaining */
"%ld days remaining" = "还剩 %ld 天";

/* Call to action for user to begin text editing in the tutorial */
"*Double Click* to add yours" = "*点按两下*添加您的";

/* Call to action for user to begin text editing in the tutorial */
"*Double Tap* to add yours" = "*轻点两下*添加您的";

/* Error message when installing a theme fails */
"A theme with the same ID is already installed" = "已安装具有相同 ID 的主题";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Add Boundaries" = "添加边界";

/* Adding a boundary to a set of nodes
   Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Add Boundary" = "添加边界";

/* Alert View title when adding a link to a node
   Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Add Link" = "添加链接";

/* Accessibility Label for button to indent left */
"Add Notes" = "添加注释";

/* Accessibility Label for button to toggle task state
   Attaching/Adding a task to a node
   Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Add Task" = "添加任务";

/* Alert message details when a payment needs to be confirmed by family member */
"App features will be unlocked as soon as your transaction is approved." = "应用功能将在交易批准后解锁。";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Balance Mind Map" = "平衡思维导图";

/* Accessiblity label for discounted purchase price */
"Buy now for %@ instead of %@" = "现在购买，只需 %1$@，并非 %2$@";

/* FullVersion Purchase Screen, price as parameter */
"Buy Now\t%@" = "立即购买 %@";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Cancel" = "取消";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Canvas Color" = "画布颜色";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Center Main Node" = "中心主节点";

/* FullVersion Purchase Screen, check for discount button */
"Check for Discount" = "查看折扣";

/* Call to action for the user to add a node with the node well in the tutorial */
"Click *＋* to add another thought" = "点按 *＋* 添加另一个想法";

/* Placeholder of the note text view when the note is still empty */
"Click here to add notes" = "点按此处添加注释";

/* Explanation how to finish an action in the tutorial */
"Click the *Canvas* to finish" = "点按*画布*完成";

/* (Accessibilty Label) Button on document view to get back to document manager
   Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Close Document" = "关闭文稿";

/* (Accessibilty Hint) Button on document view to get back to document manager */
"Closes document and goes back to document manager." = "关闭文稿并返回文稿管理器。";

/* Completing all child tasks
   Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Complete All Child Tasks" = "完成所有子任务";

/* Completing a task
   Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Complete Task" = "完成任务";

/* Completing and Reopening all child tasks */
"Complete/Reopen All Child Tasks" = "完成/重新打开所有子任务";

/* Complete and reopen tasks of nodes */
"Complete/Reopen Task" = "完成/重新打开任务";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user
   shorted label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Connect" = "连接";

/* Error when catalog of products could not be fetched when attempting a purchase, failure reason
   Error when transaction fails with unknown reason
   Restore Purchase, unknown error when attempting to refresh receipt (restore purchase) */
"Connecting to App Store failed" = "连接 App Store 失败";

/* Continue button on first launch welcome screen
   Title of Button for finishing tutorial */
"Continue" = "继续";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Copy" = "拷贝";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Copy Single Node" = "拷贝单个节点";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Copy Style" = "拷贝样式";

/* Accessibility hint for the button used to create a new mindmap */
"Create a new child node." = "创建新子节点。";

/* Accessibility hint for the button used to create a new mindmap */
"Create a new main node." = "创建新主节点。";

/* Accessibility hint for the button used to create a new mindmap */
"Create a new parent node." = "创建新上级节点。";

/* Accessibility hint for the button used to create a new mindmap */
"Create a new sibling node above." = "在上方创建新附属节点。";

/* Accessibility hint for the button used to create a new mindmap */
"Create a new sibling node below." = "在下方创建新附属节点。";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Create Connection" = "创建连接";

/* Button to create document from quick entry */
"Create Mind Map" = "创建思维导图";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Create New Child" = "创建新子节点";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Create New Main Node" = "创建新主节点";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Create New Parent" = "创建新上级";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Create New Sibling" = "创建新附属";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Create New Sibling Above" = "在上方创建新附属节点";

/* Accessibility Hint for button to create document from draft */
"Creates a document from the entered outline." = "从输入的大纲创建文稿。";

/* Purchasing Check For Discount Failed Alert - message  */
"Customers of MindNode 2 for Mac are eligible for a discount. Please make sure you have MindNode 2.5.7 (or later) installed on your Mac." = "Mac 版 MindNode 2 的用户符合享受折扣的要求。请确保您的 Mac 上安装有 MindNode 2.5.7（或更高版本）。";

/* Purchasing Check For Discount Failed Alert - message  */
"Customers of MindNode for iOS are eligible for a discount. Please make sure you have MindNode 4.5.7 (or later) installed on your device." = "iOS 版 MindNode 的用户符合享受折扣的要求。请确保您的设备上安装有 MindNode 4.5.7（或更高版本）。";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Cut" = "剪切";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Cycle Main Node Backward" = "向后循环主节点";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Cycle Main Node Forward" = "向前循环主节点";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Decrease Font Size" = "减小字体大小";

/* Accessibility Label for button to indent left */
"Decrease indentation" = "减小缩进";

/* Accessibility Hint for button to indent left */
"Decreases the indentation level of the current line." = "减小当前行的缩进程度。";

/* Theme Picker Header Label */
"Default" = "默认";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Delete" = "删除";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Delete Attachment" = "删除附件";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Delete Connection" = "删除连接";

/* After cancelling, a sheet is shown with options to delete/save a draft */
"Delete Draft" = "删除草稿";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Delete Node" = "删除节点";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Delete Single Node" = "删除单个节点";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Detach" = "分离";

/* AppModeScreen, infotext */
"Do you want to start the free 2-week trial of MindNode’s full feature set?" = "您是否要开始免费试用 2 周 MindNode 的全部功能？";

/* Info about purchase options on the Mac Purchase Screen */
"Do you want to start the free 2-week trial of MindNode’s full feature set? Or, buy the full app. If you just want to access your documents, use Viewer Mode." = "您是否要开始免费试用 2 周 MindNode 的全部功能？或者，购买完整应用。如果您只想访问自己的文稿，则可以使用查看者模式。";

/* FullVersion Purchase Screen, infotext */
"Do you want to unlock MindNode’s full feature set?" = "您是否要解锁 MindNode 的全部功能？";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Duplicate" = "重复";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Duplicate Single Node" = "复制单个节点";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Edit Note" = "编辑注释";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Edit Title" = "编辑标题";

/* shorted label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Edit…" = "编辑...";

/* Accessibility Label for text view to enter quickEntry outline */
"Enter a text outline and turn it into a MindNode document." = "输入一个文本大纲，将将它变成 MindNode 文稿吧。";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Enter Full Screen" = "进入全屏";

/* Shown as message text when the Beta expires */
"Expired Beta Release" = "测试版过期";

/* Button on the document view to open the export sheet
   Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Export" = "导出";

/* Shown as label on the Things sharing service menu item. */
"Export to Things" = "导出到 Things";

/* Shown as label on the Things sharing service menu item. */
"Export to Things 3" = "导出到 Things 3";

/* Shown as label on the Things sharing service menu item. */
"Export to Things Beta" = "导出到 Things Beta";

/* Alert message when beta activation failed */
"Failed to Activate Beta" = "激活测试版失败";

/* Shown when importing custom themes fails */
"Failed to import the following \(failureThemeString):\n\(failureDescriptions)" = "导入以下 \\(failureThemeString) 失败：\n\\(failureDescriptions)";

/* (Accessibility Hint) Finish tutorial button */
"Finishes the Tutorial." = "结束教程。";

/* shorted label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Fold" = "折叠";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Fold Node" = "折叠节点";

/* AppModeScreen, trial button */
"Free Trial (2 weeks)" = "免费试用（2 周）";

/* Restore Purchases, full app restored success title */
"Full app restored" = "完整应用已恢复";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Hide Inspector" = "隐藏检查器";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Hide Notes Inspector" = "隐藏注释检查器";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Hide Outline" = "隐藏大纲";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Hide Style Inspector" = "隐藏样式检查器";

/* Shown after sucessfully importing custom themes */
"Imported the following \(successThemeString):\n\(successDescriptions)" = "已导入以下 \\(successThemeString)：\n\\(successDescriptions)";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Increase Font Size" = "增大字体大小";

/* Accessibility Label for button to indent right */
"Increase indentation" = "增加缩进";

/* Accessibility Hint for button to indent right */
"Increases the indentation level of the current line." = "增加当前行的缩进程度。";

/* (Accessibility Label) Button on the document view to show/hide the inspector */
"Inspector" = "检查器";

/* Error message when there's an invalid quickEntry input */
"Invalid text input" = "文本输入无效";

/* Explanation of a node in the tutorial */
"It holds a *Thought*" = "它容纳一个*想法*";

/* Remote purchase detected alert: Description of remote trial started detected alert */
"It seems like a trial was started previously." = "似乎先前已开始试用。";

/* Remote purchase detected alert: Description of remote purchase detected alert */
"It seems like the full app was activated previously." = "似乎先前已激活完整应用。";

/* Placeholder for quickEntry feature */
"It starts with a thought" = "它以一个想法开头。";

/* Shown when removing MindNode as login item fails. */
"Launch on login can't be disabled" = "登录时启动无法禁用";

/* Shown when adding MindNode as login item fails. */
"Launch on login can't be enabled" = "登录时启动无法启用";

/* AppModeScreen, learn more button */
"Learn More" = "了解更多";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Leave Full Screen" = "保留全屏";

/* Shown when adding MindNode as login item fails. */
"MindNode cannot be added to the list of login items." = "MindNode 无法添加到登录项列表中。";

/* Shown when removing MindNode as login item fails. */
"MindNode cannot be removed from the list of login items." = "MindNode 无法从登录项列表中移除。";

/* Title for the custom Theme installation alert */
"MindNode Themes" = "MindNode 主题";

/* Alert informativeText when mindnode beta is expired */
"MindNode will continue to work in basic mode." = "MindNode 继续在基本模式下运行。";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Move Above Sibling Node" = "向上移动附属节点";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Move Below Sibling Node" = "向下移动附属节点";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Move Node Down" = "向下移动节点";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Move Node Left" = "向左移动节点";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Move Node Right" = "向右移动节点";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Move Node Up" = "向上移动节点";

/* Placeholder for PopUp buttons when multiple objects with mixed content values are selected.
   Placeholder of the note text view when multiple nodes are selected */
"Multiple" = "多个";

/* Accessibility label for the button used to create a new mindmap */
"New Child" = "新建子类";

/* Accessibility label for the button used to create a new mindmap */
"New Main Node" = "新建主节点";

/* Accessibility label for the button used to create a new mindmap */
"New Parent" = "新上级";

/* Accessibility label for the button used to create a new mindmap */
"New Sibling" = "新建附属";

/* Accessibility label for the button used to create a new mindmap */
"New Sibling Above" = "上方新附属";

/* Quick Entry Onboarding, skip button text */
"No Thanks" = "不，谢谢";

/* Remote purchase detected alert: ignore-button title */
"Not Now" = "现在不";

/* Alert message ok button, when a payment needs to be confirmed by family member */
"OK" = "好";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Open Link" = "打开链接";

/* Open website button title for the Beta expiration sheet. */
"Open Website" = "打开网站";

/* (Accessibility Label) Button on the document view to open the outline view */
"Outline" = "大纲";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Pan Canvas Down" = "向下平移画布";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Pan Canvas Left" = "向左平移画布";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Pan Canvas Right" = "向右平移画布";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Pan Canvas Up" = "向上平移画布";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Paste" = "粘贴";

/* Button to paste outline from quick entry */
"Paste Mind Map" = "粘贴思维导图";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Paste Style" = "粘贴样式";

/* Explanation how to finish an action in the tutorial */
"Perform the *Escape Gesture* to finish" = "执行*退出手势*完成";

/* Theme Picker Header Label */
"Personal" = "个人";

/* Alert informativeText when mindnode beta could not be verified and therefore is expired */
"Please connect to a working Wifi and relaunch MindNode." = "请连接有效的 WiFi 并重启 MindNode。";

/* Alert informativeText when beta activation failed */
"Please ensure you are connected to WiFi and the activation code is valid." = "请确保已连接 WiFi 且激活代码有效。";

/* Activity Indicator title when preparing purchase on Mac purchase screen by loading catalog
   Purchasing: preparing products HUD before purchasing */
"Preparing…" = "正在准备…";

/* Purchasing Check For Discount Failed Alert - title */
"Previous version not found" = "未找到先前的版本";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Print" = "打印";

/* FullVersion Purchase Screen, title
   Title Accessory View Purchase Button */
"Purchase" = "购买";

/* Error when catalog of products could not be fetched when attempting a purchase, error description */
"Purchase could not be initiated" = "无法发起购买";

/* FullVersion Purchase Screen, Buy full app, price unknown */
"Purchase Full App" = "购买完整应用";

/* Quick Entry Onboarding, title */
"Quick Entry" = "头脑风暴";

/* Quick Entry Onboarding, explanation text */
"Quick Entry is a great way to collect your thoughts. Do you want to add it to your menu bar?" = "Quick Entry 是积累想法的好方法。是否要将它添加到菜单栏中？";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Quick Look" = "快速查看";

/* Quit button title for the Beta expiration sheet. */
"Quit MindNode" = "退出 MindNode";

/* Button on the document view to redo a change
   Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Redo" = "重做";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user
   Removing a boundary from a set of nodes */
"Remove Boundary" = "移除边界";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user
   Removing an attached task from a node */
"Remove Task" = "移除任务";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user
   Reopening all child tasks */
"Reopen All Child Tasks" = "重新打开所有子任务";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user
   Reopening a task */
"Reopen Task" = "重新打开任务";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Reorganize Nodes" = "重新组织节点";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Replace Image" = "更换图像";

/* Shorted label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Replace…" = "更换…";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Reset Waypoint" = "重置从路点";

/* Remote purchase detected alert: restore-button title */
"Restore" = "恢复";

/* Remote purchase detected alert: Title for full app */
"Restore Full App?" = "恢复完整应用？";

/* FullVersion Purchase Screen, restore purchase button
   Restore purchase button on first launch welcome screen */
"Restore Purchase" = "恢复购买";

/* Remote purchase detected alert: Title for trial */
"Restore Trial?" = "恢复试用？";

/* Restore Purchase, progress overlay title */
"Restoring…" = "正在恢复…";

/* After cancelling, a sheet is shown with options to delete/save a draft */
"Save Draft" = "存储草稿";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Search" = "搜索";

/* Placeholder of the note text view when no nodes are selected */
"Select a node to add notes" = "选择要添加注释的节点";

/* Shown as title for the theme open panel. */
"Select a Theme to install" = "选择要安装的主题";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Show Action Inspector" = "显示操作检查器";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Show Image Inspector" = "显示图像检查器";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Show Inspector" = "显示检查器";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Show Notes Inspector" = "显示注释检查器";

/* (Accessibility Hint) Button on the document view to show/hide the inspector */
"Show or hide the inspector." = "显示或隐藏检查器。";

/* (Accessibility Hint) Button on the document view to show/hide the inspector */
"Show or hide the notes inspector." = "显示或隐藏注释检查器。";

/* (Accessibility Hint) Button on the document view to open the outline view */
"Show or hide the outline." = "显示或隐藏大纲。";

/* (Accessibility Hint) Button on the document view to show/hide the inspector */
"Show or hide the search bar." = "显示或隐藏搜索栏。";

/* (Accessibility Hint) Button on the document view to show/hide the inspector */
"Show or hide the theme picker." = "显示或隐藏主题选取器。";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Show Outline" = "显示大纲";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Show Style Inspector" = "显示样式检查器";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Show Theme Picker" = "显示主题选取器";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Size To Fit Content" = "大小适配内容";

/* Title of Button for skipping tutorial */
"Skip Tutorial" = "跳过教程";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Sort Alphabetically" = "对子节点排序";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Sort by Task State" = "按任务状态排序";

/* Title Accessory View Trial Button */
"Start Trial" = "开始试用";

/* Alert message when mindnode beta is activated */
"Successfully Activated Beta" = "成功激活测试版";

/* Call to action for the user to add a node with the node well in the tutorial */
"Tap *＋* to add another thought" = "轻点 *＋* 添加另一个想法";

/* Explanation how to finish an action in the tutorial */
"Tap the *Canvas* to finish" = "轻点*画布*完成";

/* Accessibility Label for text view to enter quickEntry outline */
"Text Outline" = "文本大纲";

/* Alert informativeText when mindnode beta is activated */
"Thank you for helping us improve MindNode." = "谢谢您帮助我们改进 MindNode。";

/* Error message when installing a theme fails */
"The personal theme folder is missing or unreadable" = "个人主题文件夹丢失或无法读取";

/* Error message when the quickEntry input can't be parsed */
"The text input has an invalid format" = "文本输入的格式无效";

/* Error message when installing a theme fails */
"The theme file is damaged" = "主题文件损坏";

/* Theme singular */
"theme" = "主题";

/* Shown as message text when custom theme removal fails */
"Theme removal failed" = "主题移除失败";

/* Theme plural */
"themes" = "主题";

/* Shown as info text when the Beta expires. */
"This beta version has expired, please download a new beta release from 'https://mindnode.com/next/beta'!" = "本测试版已过期。请从网站 'https://mindnode.com/next/beta' 上下载新测试版！";

/* Explanation of a node in the tutorial */
"This is a *Node*" = "这是一个*节点*";

/* Trial expiry alert message */
"To continue using MindNode, unlock the full app or use Viewer Mode." = "要继续使用 MindNode，解锁完整应用或使用查看者模式。";

/* Placeholder of the note text view when the note is still empty */
"To edit notes, start the trial or purchase the full app" = "要编辑注释，开始试用或购买完整应用";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Toggle Bold" = "切换粗体";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Toggle Italic" = "切换斜体";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Toggle size of Inspector" = "切换检查器大小";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Toggle Strikethrough" = "切换删除线";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Toggle Underline" = "切换下划线";

/* Accessibility Hint for button to add notes */
"Toggles the task state of the current line." = "切换当前行的任务状态。";

/* Error when catalog of products could not be fetched when attempting a purchase, error description */
"Trial could not be started" = "无法开始试用";

/* Title Accessory View, trial expired */
"Trial expired" = "试用过期";

/* Restore Purchase, trial restored success title */
"Trial restored" = "试用已恢复";

/* Accessibility Hint for button add notes */
"Turns the rest of the line into the notes of the current line." = "将行的其余部分变成当前行的注释。";

/* Error title for quickEntry error */
"Unable to create Document" = "无法创建文稿";

/* Shown as error text when deleting a custom theme fails */
"Unable to delete custom theme." = "无法删除自定义主题。";

/* Button on the document view to undo a change
   Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Undo" = "撤销";

/* shorted label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Unfold" = "展开";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Unfold Node" = "展开节点";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Unfold One Level" = "展开一层";

/* Error message when installing a theme fails */
"Unknown error" = "未知错误";

/* AppModeScreen, full app button */
"Unlock Full App" = "解锁完整应用";

/* Title of the Purchase screen on Mac */
"Unlock MindNode" = "解锁 MindNode";

/* Trial expiry purchase options button */
"Unlock Now" = "立即解锁";

/* Quick Entry Onboarding, use quick entry button title */
"Use Quick Entry" = "使用快速输入";

/* Sample main node text in the tutorial */
"Vacation 🏖" = "假期 🏖";

/* AppModeScreen, document-viewer-only button
   Title Accessory View, document viewer only
   Trial expiry alert viewer only mode button */
"Viewer Mode" = "查看者模式";

/* Error when catalog of products could not be fetched when attempting a purchase, error description */
"Viewer Mode could not be started" = "无法启动查看者模式";

/* Alert message title when a payment needs to be confirmed by family member
   Title Accessory View, Waiting for approval of deferred payment, footer */
"Waiting for approval" = "等待批准";

/* AppModeScreen, title */
"Welcome" = "欢迎";

/* Header in accessibility canvas description of node */
"with %d child nodes" = "有 %d 个子节点";

/* Success text when finishing the tutorial - line 2 */
"You're all set" = "您已准备就绪";

/* Error when purchases are disallowed by the system */
"Your account is currently unable to make purchases." = "您的帐户目前无法进行购买。";

/* Alert message when mindnode beta could not be verified and therefore is expired
   Alert message when mindnode beta is expired */
"Your beta activation expired!" = "您的测试版激活过期！";

/* AppModeScreen, infotext if trial is expired */
"Your trial has ended. Do you want to unlock MindNode’s full feature set?" = "试用已结束。您是否要解锁 MindNode 的全部功能？";

/* Info about purchase options on the Mac Purchase Screen if trial has expired */
"Your trial has ended. Do you want to unlock MindNode’s full feature set? If you just want to access your documents, use Viewer Mode." = "您的试用已结束。您是否要解锁 MindNode 的全部功能？如果您只想访问自己的文稿，则可以使用查看者模式。";

/* Trial expiry alert title */
"Your trial has expired" = "您的试用已过期";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Zoom In" = "放大";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Zoom Out" = "缩小";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Zoom To Actual Size" = "缩放到真实大小";

/* Window Zoom Popup Button */
"Zoom to Fit" = "缩放至合适大小";

/* Label that is shown to describe a keyCommand to the user */
"Zoom To Fit" = "缩放至合适大小";

/* Window Zoom Popup Button */
"Zoom to Selection" = "缩放至选中内容";

/* Success text when finishing the tutorial - line 1 */
"🎉" = "🎉";

